核爆香港先係攬炒

核污染升上北京

智障，核爆撚有咁多核污染咩，最多夏天污染全個廣東省、福建省，冬天就污染南開北部

港女中哂輻射
個個變到日本妹咁大